我係世界級肥妹控，成日望肥妹仔！！！！！！

已經練到一睇d 囡就大約知幾多kg , 體脂比幾高

肥妹仔真係好正阿阿阿阿阿阿阿阿阿阿

Cat girl 需要你

佢有阿ken啦

我係明望唔係偷望sor

煩唔煩
次次d肥妹仔post都一定有，好好笑？

識貨

冇人唔知

你跟本想笑9啲肥妹
明了

快手pm佢啦
冇幾多個哩d人

pm你得唔得?

我鐘意骨妹
自己一手一腳養肥佢

養成

我中意小肥 好可愛

關人撚事咩
想識連登肥妹絲打直接講啦
私私縮縮咁死柒頭

正牙

養肥完之後點算?

想我點應你

痴線架？
邊度睇得出我想笑肥妹仔

小肥係男人

係阿唔關你事阿你咪負皮上一頁囉係度刷存在感
邊度見到我話想識肥妹絲打？

敢做唔敢認垃圾
睇你d on9 post 全部都係刷存在感
仲話人刷存在感

波台狗真係無腦